今日見到和理非保護勇武撤退真係好感動

但係勇武仲屌柒和理非留低，做乜撚？
和理非覺得香港法治有險可守，覺得自己行駛集會權利係受法律保障，就算警察濫捕濫暴都只係坐實咗黑警之名，所以完全唔怕比人拉
另一邊廂，勇武就真係犯法嘅，一拉到有gear 燃燒彈就有排坐
所以比勇武先走根本就係最合理嘅策略，可惜勇武太勇唔肯走，不過都唔應該屌和理非喇

特別係著藍色棒球褸嗰堆，係世貿近告士打道出口
話自己做指揮好辛苦，情緒又失哂控，企係馬路屌鳩啲人群
屌住呼籲根本唔會有好效果，同路人只會聽到一肚火

和勇不分，唔係勇武就高級啲